呢段好值得比藍絲睇

成日話啲手足點點點 又唔識睇下前因後果